有時溝處女真係自討苦吃

屌西又樓樓拎拎
又唔撚肯含撚 不過非處都多數唔含
真係自討苦吃
利申 未食過處女

留個名

我同女友去旅行破左佢處。
最初佢都係唔肯含，咁我咪食下佢鮑魚，得閒又同佢一齊睇av，慢慢令佢接受。
隔左個幾兩個月，佢終於試下含。

而家佢仲會睇下av，睇下甜故學下技巧

食公廁咪得

其實點樣可以得閒一齊睇av
有mood就埋牙黎料架啦，如果呢個時候先同條女講開部電腦睇下av先，佢咬甩我條J都似
又冇理由食食下飯話不如睇下av...
個timing點捉